中國增53宗武漢肺炎確診，33宗屬河北本土個案，封城第一天實況影像！

中國過去一日新增53宗武漢肺炎確診個案，當中37宗的本土病例中，有33宗來自河北，遼寧有兩宗，北京、黑龍江各有一宗本土個案。至於其餘16宗輸入病例，分別來自上海、廣東、江蘇等。

中國至今一共有87331宗確診個案，單日無新增死亡與疑似病例。另外，中國單日新增57名無症狀感染者。

其他國家又爆發